求起底：網上書店‘讀書天 reading days’ 係黃 定 藍/紅底？

Fb成日見到廣告

唔識

屬於香港人嘅書店